笑撚死！蕭生又同陶傑開火！！

12分20秒 開始聽

2個都好要面

你個名

d料講到咁詳細似真喎

屌

邊個會估到有人將4x年前既野講番出來

仲要係對家蕭生聽眾

花生

蕭生起台灣吿佢唔到

老蕭依家講野越黎越論盡，好多片都準備不足一路講一路睇再一路組織，最大鑊無情白事又呵呵呵，越黎越聽到滾滾地

最緊要係賣廣告！

文人相輕

我撐燒山